一直以嚟 我嘅存在係為咗啲乜

由細到大 我一直喺度戰鬥
漫無目的咁戰鬥 完全唔知係為咗咩
身邊嘅朋友都有唔同目標/動力推動佢哋
家庭 愛情 金錢...之類
而我...只係一直戰鬥 直到死亡為止
讀書又唔係為養家 唔知讀嚟做乜
究竟我仲有咩存在嘅價值...
每日都好似行屍走肉咁生存 對所有嘢麻木晒
好辛苦 好攰 好想停低 好想唞下
好想有人行埋嚟攬住我
同我講「辛苦晒 唞下啦 我明白你」
好想有人明白我 無論我做乜都支持我
成為我行落去嘅動力
好想有個人喺我身邊 陪我經歷所有嘢
但係當我轉過頭嘅時候 先發覺我一無所有
點解想搵個存在嘅意義同動力都咁難
點解啲睇落咁易得到嘅嘢 對我嚟講咁難
點解再睇幾多勵志短片 都激唔起我嘅鬥心
呢種空洞嘅感覺 呢個地獄 究竟幾時先會完
如果呢個世界無天使嘅話
賜我一個終結 可以嗎...

開開眼界

辛苦晒 唞下啦 我明白你

捧鷹隊

可惜 現實中 無人真係咁講

有既，冇咪去搵，總會有哩d人

搵咗成世人
無個做到
連屋企人都講唔出